todo: 
- faire la doc de l'api
- vérifier les noms des methodes et fonctions
- vérifier avant la création d'user ou d'event la validité des textes
    - trop long,
    - caracteres non alpha numériques
    - ...
- pouvoir gérer des images d'events
- ajouter une route logout